鬼佬談中港關係影片登上美國youtube熱門影片16th

悲憤交加

Lm

英文差睇唔明,希望有巴打可以整到廣東話字幕

大部分是事實都講咗出嚟

資料蒐集做都係好詳細

其實香港長期有班外國傳媒 喺度收集情報

不過之前大老闆畀嚿肥豬肉塞住咗個口 咪扮曬死狗唔講嘢 而家同大陸開火咪揚出嚟囉

LM

好似係共媒嚟

Now, Hong Kong people are to run Hong Kong. That is the promise, and that is the unshakeable destiny.
— Chris Pattern, Governor's Speech at Farewell Ceremony of Hong Kong Handover 1997, 30th June 1997

希望呢個 promise 會 keep 到

My anxiety is not that this community's autonomy would be usurped by Peking, but that it could be given away bit by bit by some people in Hong Kong.
— Chris Patten, Speech of Policy Address, Legislative Council of Hong Kong, 2nd October 1996.

呢樣就中晒

連登要簡體字幕

原片有英文字幕
佢用d英文都幾淺白，口音亦都唔難聽，如果咁都唔明係咪要考慮報個course讀下英文呢？

唉，仲好意思話自己曾經係英國嘅殖民地
英文都唔識多句 難怪會畀新加坡超越有突

但整廣東話字幕可以畀多啲人了解明白
你認為淺啫
唔係人人英文咁好

新加坡用英文做母語，點比較？

痴撚線 唔識英文都要俾你地批鬥 惡過共產黨

好多英治時代出世受教育嘅都英文差啦！

段片基本上冇factual error，好明顯睇得出有做過功課
但內容基本上只cover到傘運，冇將近年既香港獨立思潮報出黎，可能係因為太敏感喇

坐電梯無左64層
4分37秒

lm

溫水煮蛙

我真係唔明翻譯做廣東話有咩問題，
有人拎埋新加坡出嚟引戰都唔知做乜

大把人為錢賣港

港中關係ok?

尋日睇左

其實都唔係俾香港人睇架啦, 因為佢講既嘢你都一定知, 大概係講:

香港割俾英國既歷史, 97收返, 同意有50年不變、一國兩制
97果時, 香港係中國GDP既27%, 所以頭十年唔太管香港, 可以自治
而家得返3%, 所以唔洗俾面, 等唔切2047, 而家就將香港快速轉做中國
但係出現魚丸革命, 令好多香港人留意政治, 唔承認自己係中國人
之後就有洗頭艇, 失蹤左突然出現係中國喊住認罪、道歉

要俾啲廢老睇就要有中文字幕. 得英文俾我地班後生自己圍爐j有乜撚用?

你做乜鳩?
踩到你條尾?

XANNAX係五毛來的，blocked

廢老? 無用架喎，話之你用腦電波過落佢腦度，佢地只會話鬼佬唔抵得我地偉大既中國，吼住我地偉大既中國d 資源，想我地偉大既中國亂

外國人出聲又話係中國人嘅事~

香港人出聲又話你唔係中國人~

只有撐中國嘅先係中國人, 先有資格出聲~

好似冇講魚革呀？
同埋唔好用「魚丸」

如果覺得傳訊係冇用, 咁條片都唔使睇啦, 入邊講嘅嘢你有咩唔知?

佢係用umbrella movement

咁即係香港人拍片一模一樣嘅片出嚟, 條片就有道理了?

留名番去慢慢睇

umbrella movement=雨革(佔中)=/=魚革
段片入面講既野響香港係common sense，相信冇幾多個香港人唔知
佢個target audience唔係香港人，而係知d唔知d既外國人

左膠vox

留名

香港人點解唔會拍條一模一樣嘅片? 啲事咪又係果啲事, 啲資料咪又係果啲資料, 啲結論咪又係果啲結論.

反觀香港熱門影片

哦 OK...
blocked

同一件事可以有唔同睇法, 你就唔好話人地曲解啦, 人地唔可以有自己睇法架? 唔可以有香港人同拍片果班人一樣睇法架?

你有幾了解? 你又講唔講得出條片嘅內容晌事實上有咩錯誤?

vox 係美國左膠媒體

理條5毛做乜 block左佢由佢吠咪得

反中一定要支持港獨?

可能諗住下集講啦

不過講開又講吖

你見搵都係搵阿毛姨姨就知佢地其實唔信乜獨物獨嗰班人

而班友又有幾多個過到鬼佬嘅背景審查呢

港獨差一個孫中山

其實有
Evening news 唔係淨係普通話 但係佢講到淨係用普通話 想消滅廣東話咁

要好似佔領運動咁嘅規模先叫大型抗爭活動? 你唔好話八九之後冇一次好似天安門事件嘅抗爭運動, 證明中國欣欣向榮?

入邊既野我地係知呀，so?
呢條片，上既美國youtube 熱門，target audience 好明顯唔係俾香港人睇喎，同我地知唔知有咩關係?

你講緊既係將條友既片轉做廣東話，反向香港廢老推銷概念，所以我咪話無用囉，有咩問題? 你覺得d 廢老會唔知咩? 佢地唔覺得係問題喎

你諗清楚logic 先，係二件事來喎

由幾個月前 聽到vox broader season2會黎香港已經好期待

VOX背後條水係紅底

下, 你唔好以為啲嘢你知道, 同一個地方生活嘅廢老們一定會知道先得架. 你要去贏, 就要爭取依個地方嘅人支持, 捨近求遠, 成個美國都撐你, 有春用咩?

除非你冇諗住贏啦.

Link? Reference ?

The author of this article wrote it while on a trip to China sponsored by the China-United States Exchange Foundation (CUSEF), a privately funded nonprofit organization based in Hong Kong that is dedicated to “facilitating open and constructive exchange among policy-makers, business leaders, academics, think-tanks, cultural figures, and educators from the United States and China.” ’s reporting, as always, is independent.

聽你口吻我知你想屌我散佈失敗主義
但你諗清楚我ban 你既係乜野
你依加想做係將一條鬼佬既youtube 片加廣東話俾廢老睇

你諗下你自己都叫佢地廢老
佢講呢d 大路野，d 廢老自己正正係呢片土地上生活
會知道既既本一早知道
唔知道既跟本唔係唔知道，只係唔care唔想去理
日日睇cctvb 睇文匯報，腦入邊支持開民建聯，唔想改變習慣，唔想跳出comfort zone
你諗下會有幾多呢d廢老會去睇youtube? 重要係由一個鬼佬演繹出來? 你覺得佢地會接受咩?

除非好似你咁上邊咁講，拍過條片，揾埋d 廢老至愛既咩校長呀汪阿姐果d 出來講，咁就有效啦

蘋果講到話vox 由中共支持咁
但係睇返原文 就完全唔係咁意思
Fake news?

反中就一直都有 港獨真係少數中既少數

4:34 無第64樓

經濟同國際實力強大左就等於點一國點？好想知
條片曲解左咩？ 你都識講同一件事有好多唔同睇法
由
同埋反中要提起港獨？有咩必然關系？我反中可唔可以反對港獨呀
同埋人地條片最多冇好深入講香港而家根本嘅問題 講下general 嘅資料得唔得先？ 人地報導下又要俾你屌鳩人垃圾
要屌都屌你垃圾先啦 你讀下你自己講緊乜

睇原post 果段似預先利益申報定
我既理解係佢寫文果陣果一程支那trip 係 China-United States Exchange Foundation (CUSEF) sponsor
但係無講係去做咩事
可以懷疑個author收左錢所以報導偏頗，但無證據指Vox背後資金來源係支那喎

同埋睇返vox 嘅由來 好似都係美國本土媒體
不過佢地真係好左膠 編輯永遠都屌trump trump

4字尾通常都飛架啦

上面班友真係 唔識英文或者英文差係咪唔畀關心政治

睇返wiki 查佢地個founder

Armstrong was an environmental activist in the late 1980s, working with Greenpeace and Earth First!. He later served with the Peace Corps, spent a year and a half at a Buddhist monastery, served in Americorps, with the I Have A Dream program, and did field organizing in Portland, OR in the early 1990s.[2][6] Armstrong has graduate degrees in Conflict Resolution and Applied Linguistics.[7]

立即明點解會咁膠

我想問下獨派有邊個英文比較好、個樣見得人，同時又肯出鏡先 我諗左好耐都諗唔到，靜盲毛算係咁啦

鬼佬成條片都係客觀陳述過去現在香港既狀況，無加入任何政治立場

其他既都係講語言,民主慢慢被剝削，但經濟既重要性就慢慢比中國大城市超越

同埋可能個鬼佬唔知廣東話都係源自中國

不過有度
hong kongers enthusiastically participating in traditional chinese customs . The message is very clear: hong kong is a part of china wether they like it or not

講得幾好

係有料到都唔洗拋個身出嚟爭位企啦

屌, 係我打錯, 雨傘至啱

算啦班child 登仔水平係咁低

收皮啦，老奉個個都要識英文咩

識講幾句洋話就係到拎優越感

Really? 點解上海環球金融中心有第94樓做觀光廳

其實關英國乜撚嘢事

香港根本就係中國

只係打輸咗將… 要同意2050年不變

鬼佬喺度搞風搞雨… 都唔知做乜撚… 問心嗰句 香港又唔係佢哋嘅國家… 你估佢哋真心為我哋好咩… 咪又係諗住搵著數

香港人真係好撚廢

自己有乜鳩都唔做，淨係諗住人哋 老奉 會幫你

仲要好撚 崇洋

冇撚得救

不過成段bulid up得幾好
講到香港人身份形成點解會唔同
又講到共產黨點解會承諾一D條件到後來點解會唔守信用同點影響香港
係完全配合返依家係美國 中共個種無賴無恥貪錢既形象

段片入面d留言講乜?

sor 懶得睇

因為佢地中意刷自身存在感
本地文化黎，實搵入拎黎自爽

你覺得俾英國統治過好優秀？邊度會有人因為俾人統治過會覺得高人一等 英文勁唔勁係睇下肯唔肯學姐

你老母俾個鬼佬強姦完會唔會英文好左？

邊度有批鬥？粗口又冇講又冇話佢廢又屌佢唔識英文係垃圾

日後Trump清洗完美國政壇既腐敗力量後
左膠會變成左翼，再變成帝國主義者，東征西討

我屌你老母呀
搞到香港佔大陸gdp 25%係叫搞風搞雨呀？
搞到香港成為亞洲四小龍又係搞風搞雨呀？
你尻up 都睇下事實呀
玫瑰園 果時夠有人屌英國想用哂香港d 錢啦
但而家香港就拎住青馬大橋 機場黎打哂飛機 香港no.1

對比起而家高鐵？ 超支幾百億呀 未計營運費用 億億聲蝕哂比大陸啦 屌你老母 中共對香港又好好咩？
中共仲仆街過英國啦
唔係搵香港人著數啦 而家中共根本係搵香港人笨
戅撚尻 淨係人云亦云 搞風搞雨搞乜撚 你連事實係點都唔清楚 就唔好出黎尻up 啦智障
問多你幾下 英國到底有咩係搞風搞雨 你肯定答唔到出黎 因為你淨係識牙牙學語嘅低能仔

你好，入黎討論下

有無人覺得中國好似斯巴達咁，最終會戰勝美國（雅典）？

啱呀...係個普通話新聞誇大左小小
但其他觀點同上集一樣都好客觀咁講點解香港人咁啱鍾意中國

講3%係事實但佢講唔到重點
一黎中國係發展中地區，gdp增長高係正常(香港係已發展地區中gdp增長已經算好高)
就咁講3%會比人以為香港真係唔掂、真係要靠中國、真係比人取代
二黎正正係3%都要死搞住香港，證明香港係有好多優勢係中國城市永遠都做唔到

留言勁多大陸人打英文扮中立評論

其實vox d 片 一直都好高質
Border season2 嘗試分幾集講得深入d

要殺廣東話呢PART好似誇左
其實有知識既外國人都知香港就香港啦, 條片大半時間硬去分開有D造作

梁天琦果陣又坐緊喇，所以我提議之前都諗左好耐邊個好，甚至連自己都有諗過，但除非我真係一世唔返香港，否則出左鏡話自己係港獨真係唔洗係香港生活 要支持、甚至要做野都係地下活動啦，好老實自己英文唔差又大學畢業，樣又正正常常，無謂因一個訪問而唔留後路俾自己 你話真係膊搥就唔同，呢D咁樣唔值囉

靜盲毛好過班鴿同律師黨啦

都唔係 好多外國人台灣同中國都分唔到
新一代人可以真係唔知
新香港人都當香港係中國啦

其實YouTube有得翻譯
唔好咁撚懶啦
人哋條片好用心講學下聽啦

fucxxx 支那

其實好多外國人都知香港嘅處境嘅
知道香港同中國係有分別已經好好

google直譯

垃圾

條片啲comment 好多五毛

人地講地王大廈 你走去上海 仲敏感過啲大陸憤青

俾返地王大廈你參考

無4 14 24 44 64

其實我覺得佢仲講漏咗樣野。
一國兩制呢樣野原本係打算套用係台灣上,而香港只係單純嘅一個樣板去做比台灣睇。

上一代的支共領袖一直都視回收台灣為大目標,但果時太窮所以係談判上無討價還價嘅能力,所以只可以用懷柔政策。

相反,呢一代嘅支共跟本就唔會視回收台灣為首位,所以跟本就覺得無必要用香港做個樣比台灣睇,同埋近年支那勃起之後,就用經濟誘因為餌,一中政策為硬,實行軟硬兼施嘅手段黎處理台灣嘅問題

你自己諗下點解外國會幫忙一個 唔屬於國家嘅地方香港

每個國家都係為咗自己國家好

佢幫香港都係為咗自己國家將來嘅利益著想為主

幫香港只係為咗達到佢哋嘅目的

咁佢哋都算係有做過啲好嘢嘅
(就好似你哋成日攞英國幫香港做過啲咩嚟打飛機嗰啲)

但係佢哋對決定自己個國家嘅人同對我哋點都係會爭一線

佢哋都算幾成功… 幫助初頭嘅香港香港少少嘢

但依家就得到好多野

每年有唔知幾多香港人去外國留學 畀錢人哋使…等等

崇洋心態極重

呢問題同叫人用 linux 一樣

唔識唔查字典,叫人整字幕
唔係講緊拉丁文
英文係中小學都有學過

我懷疑半個台灣已經軟化, 部份新一代覺得經濟太差, 為左享受生活, 合體未尚不可

應該諗下沒英國政府

香港宜家只係深圳河以南既一個三四線城市 #

所謂大灣區都係睇香港起頭
如果沒香港 深圳三線城市都未必有

on9, 你睇下我地偉大祖國幾多高幹子弟出國讀書，拎外面passoort先啦
睇下習總個女都哈佛畢業啦

你條5毛D歪理， 連登唔係維園阿伯唔會信㗎

一個post引晒班5毛， 地圖砲block撚晒佢

所以咪話你哋不如全撚部死撚曬佢啦

中國人好香港人又好
崇洋心態極重

人民質素低劣

頭先有個post講得好啱有時香港人重on9過中國人

唔好話深圳， 根本連成個大陸都無得發展

80年代開始起飛完完全全靠香港
大陸外國投資80 年代香港佔9成
仲有管理知識， 人材

唔係香港穿針引線， 大陸食屎啦， 仲係第三世界國家

人地youtube熱門係有營養的野
香港.....

lm返去睇

垃圾係咁架啦

幾歲呀你? 諗野咁表面
入返波台整奶粉啦

姐係點
為罵而罵咁

sorry lo 我死返出去

條友覺得崇洋
計我話可悲的係
呢條鬼佬
比起大部份香港人都清楚同會去了解發生咩事
而唔係淨係諗annual leave同日本定泡好

係崇優 唔係崇洋

人地有好野係要學 值得尊敬

終於有人提，之前開左個post 無人理，
到而家view 都未有百萬 好撚sad.
Vox news "Borders" 嚟香港！！

鬼佬一講實事就起曬鋼
一 search 依條友 勁多親中 出賣香港意識
五毛 proofed

好心死返去香討啦

醒呀 睇得穿香港係敗係班刷鞋狗度

呢檔野唔成氣候㗎

有人搵你做訪問就喺擺你上台嘅啫

個個時候天琦入左， 真係無咩人代表得到，其實佢搵到d 後生仔出來已經好好。

拍得幾好

以己度人既人係咁
鬼佬用行動証明比你睇佢地唸野無終國人咁仆街
終國人本性信奉兵不厭詐 唸野亦不及鬼佬開通
追查返歷史清朝人亦如是

死撚開啦

其實英文差都仲有英文字幕

個鬼佬用字淺，d口音正常。睇住字幕一定明。真係唔明咪查字典

Btw，真係完全唔明既真係要花d時間補一補，去旅行都要用英文，除非你一世都係番大陸或者跟團

個字幕好似係youtube的
有得turn off

唔係天真到唔知有公司會幫片加點掣嘛？

其實連登嘅網民年紀輕都好明顯㗎啦
但係未至於英文差可以咁大條道理囉
語言（起碼英文）係幫自己接收多方面嘅資訊
中文嘅內容比英文內容係有更大機會會偏頗（當然英文都唔少），識英文點都係有個機會可以接收到更多角度寫嘅內容
依賴翻譯其實係愚蠢，因為你自己唔識，就有更大風險會俾人曲解內容，最直接都係自己識得原文內容
唔係話唔可以唔識英文，但收到多方面嘅資訊，識多個語言係必要，尤其香港學識基本英文根本冇咩成本，資訊自由，你打機又學到，Google又搵到英文文章，YouTube又有英文片

唔好睇啲留言
外國左膠：香港人俾英國殖民主義洗腦
五毛：香港自古以來係支那既一部分

明明係想討論條片
又有人spin到去講英文水平問題

不嬲㗎啦
英文都有五毛㗎

34 54 又有咁奇怪？我長居香港當然唔了解你口中嘅「通常」對國情嘅了解當然比唔上由大陸落黎香港嘅你

睇完個心好酸
要send曬比啲鬼佬friend睇先得

五毛就算 最弊啲左膠真係噉唸 white guilt PC上哂腦

其實你幾多歲？
英國殖民地 你知唔知係咩意思？ 你唔識字定比人洗咗腦？
百幾年前 英國其實當香港係自己地方 基本上無諗話還 你口中所講嘅"幫一個唔屬於自己國家嘅地方"係完全嘅錯誤 赤裸裸表現出你嘅無知

當時英國當香港係國家一部分 搞到咁繁榮 因為當初無心歸還 係中共眼紅 即使出兵都要奪回香港 所以英國先會主權而交

海外留學就代表崇洋？ 咩道理？ 閉關鎖國就岩啦？
外國人黎香港留學又叫咩？ 中共高官子第個個都有綠卡又代表咩？ 你d 想咁法膚淺幼稚

等中共繼續吹奏民族主義
遲早玩過火就收皮

你有冇讀過書㗎

唔好以為自己打多幾隻字就以為自己啱

人哋歷史書不嬲係寫明租借香港

歸還都on9
從來唔係中共地方，啲基建、制度全部係英國同西方嘅投資
一個農民奪權嘅政權有咩資格「收回」香港？
只係嗰陣西方太天真，以為收支那邊就對打到俄佬，多個西方文明嘅盟友

你唔係天真到youtube 無防依d 野呀？ Youtube 睇 view count 出糧嫁

界限街以南+昂船洲係割讓呀
不過英國其實本身好似係想拎舟山

邊本歷史書呀？依家講要對國旗流淚嗰啲新版本呀？
我就真係太老，唔識依啲咁新潮嘅版本
有問題去台灣睇下南京條約正版

你讀嘅"歷史"書 係咩人寫嫁？
屌你老母 獨立思維都無嘅人型豬
英國當時寫99年都無諗過中國會強大到要求拎返香港
你肯定係97後嘅小朋友 中共派兵奪回香港都無聽過呀？ 鐵娘子係樓梯跌咗落黎又知唔知點解呀？

你的意思係外國無公司會幫片加點擊

分清楚南京條約,北京條約同展拓香港界址專條先
懷疑你已經係新一代讀中共教科書大嘅

同埋租都係租新界
九龍同港島係永久割讓

你一定冇見過支那啲刷榜點做
唔洗多，你上淘寶都有唔同package搵到
大把電腦電話俾佢地刷

到一定view 數 youtube 就會捉
嚴重會ban channel
基本上有咁上下大嘅channel 都唔會咁做

仲死撐緊呀 走四呢啲香港玩左幾十年 岩岩係山洞走番出黎？

比多個icc你做例子
（不設以下樓層：4/F, 5/F, 6/F, 7/F, 13/F, 14/F, 23/F, 24/F, 26/F, 28/F, 29/F, 33/F, 34/F, 43/F, 44/F, 53/F, 54/F, 63/F, 64/F, 73/F, 74/F, 83/F, 84/F, 93/F, 94/F, 104/F, 105/F及114/F）

再求其掉多條wiki等你潛得安樂

新歷史書原來係咁教
英國係大仆街 中國終於拎返香港 跳起yeah

事實係，香港只是殖民地

唔好諗到英國的恩幾大，你諗下點解當年得50000人拎到BC走，大部分人只有BNO，你兩本都無，英國根本可憐你都費時，因為1997年以後出世的人100%係中國人

Btw，咁又正常既，十九世紀的中國人普遍接受自己是清國人的身份，但在十七世紀初普遍中國人都認為滿人係夷狄

時間可以改變一切

之前好似有人提到派兵佔港係咩事, 有無詳細少少野睇下

推

睇完好感慨

真係講得好好，好客觀

原來又係中共搞到香港冇民主

我唔覺得存在咩英國有恩 之類嘅概念
只係食正條水 香港先發展得咁好
當初英國就當香港係國土一部分 幫英聯邦搵錢

英國二戰後要跟世界潮流,比殖民地獨立
多數先變自治領,下一步獨立,新加坡,澳洲,加拿大都係咁
中共當時就話如果英國將香港變自治領,即刻出兵

97後,大量五毛,重覆又重覆講,香港人覺得英國人咁好,都係學97前,指派特首最好
機密檔案解封之後,五毛工作指引應該刪左呢個point

英國人:五五分帳,把口仲讚你成功係因為香港人勤力,獅子山下精神,好多香港人仍然天真相信
中國人:佢九你一,把口叫你多謝佢,唔係佢,你屎都冇得食

我開個post有提及過支共反對香港民主化

香港免費供讀英文12年

香港經濟起飛嗰幾十年間就享受到英國幾百年嘅制度、幾百年嘅信譽已經有恩啦
你估依啲係冇價值㗎？
大把國家學極都學唔到
所以唔好睇咁表面，正如啲產品嘅研發同design往往係最值錢嘅地方，但膚淺嘅人只係識睇成本論

同樣法律都係,97前,台灣目標已經係97後搶金融中心嚟做
結果當然失敗,由英式政治同法律制度嘅新加坡跑出

中國搞幾多自貿區都唔會有用,唔係食正條水咁簡單

唔好意思,覆多左下

睇完想喊
佔中嗰陣真係大家都好為香港著想
點解而家好似冇咗團火咁

向好嗰方面諗
你睇到呢條片嘅原因
就係因為發生過佔中，就係因為你為香港著想
人地先會想去了解你

只係未有最大動力再推郁團火
呢幾年好多義士都入獄
政府日日9up唔使負責任
當初非建制大比數突然被建制玩轉咗個議會
唔多唔少會棄戾
但係唔排除有一日，團火又會再爆

我中學老師講得無錯
香港跟本就唔係中國 一早割讓咗比英國
中共其實係冷手執個熱煎堆 搶咗香港返黎
中共而家未極力洗底 話自古以黎香港都係中國嘅一部分

我都希望有咁嘅一日
我仲好鍾意香港呢個地方
唔想睇住佢沉淪
不過依家啲人成日都話冇得救 快啲移民 走得就走
真係好氣餒

冇咩好討論
推

追了, 師兄有心, 希望有照一日成功, 但都應該變禁書

近排成日爆機密檔, 八卦下姐

香港人真係如大陸人一樣 劣根性全顯露

中國打輸杖比人入侵香港做殖民地，初期又排華又賣港，而加英國國際地位跌到咁都仲個個棒撚

到英國上天 ，屌你天滅中共垃圾廢柒中共，唔等於要瀨英國呢D 帝國主義既國家呀

記得之前有條youtube片訪問美國人，話佢會唔會承認自已係英國人，佢話無可能，絕唔會跟隨

帝國主義英國，正如澳洲人唔會話自已係英國人，越想認做英國人個D咪就係黃黑色皮膚既華人

黑人囉，自卑心重呀嘛。英國都係個血統論既國家黎架，高貴對高貴，低賤對低賤，你地華

人咁撚鐘意認做英國人咪快撚D移去英國，做一條低賤既走狗囉

屌你老母英國最高峰入侵左幾多個國家?? 有無一個國家或者城市會咁撚想瀨英國春袋架??

咪垃圾香港人囉，由頭到尾都係架啦。

Vox d片不嬲好睇
可以學到好多野

Vox Explained on Netflix

屌點解有左膠會話侵侵政府令到中國變強勢

哦
果堆殖民地如果知道自己會比中共統治
唔知又會唔會叫返自己英國人呢
正正英國殖民地大多都走向民主嘅道路
自己當家作主 當然唔需要再提過氣嘅英國身份
可惜中共當年極力阻止香港民主發展
導致香港仲係比中共蹂躪緊

點解你d 人 開口埋口
都淨係識講人做英國嘅走狗 二等公民
人地最少有言論自由 選舉權
你又唔照下鏡 你做緊中共嘅奴隸 中共嘅狗

新一代識支那話多過英文，連大學畢業英文都可以好廢

你慳撚D啦大陸狗

咁你學咩人反共 廣東話咪又係中國語言

咁又太片面既
香港對中國黎講一路都好有利用價值，即使係中共建國伊始起
中國班權貴榮華一日未落就要靠香港幫佢做D唔出得街既野

APPLE不嬲唔係自己人就屌你紅底

信的都ON99

一開始覺得Vox 影香港影得好靚

推

中国人不嬲當香港人係狗
不過係搵到錢既狗

條片講漏每日150隻蝗既種族清洗
外國人好難想像，一個國家好似南韓，入面既人突然俾隔離既北韓收番，仲要係講唔同語言既北韓，南韓人仲要出錢俾金正恩支持北韓警察同官員害番自己
就好似呢個post一樣勁多假膠/五毛

開咗好耐，宣傳吓自己個post先

仲要諗下而家香港有權勢幫到上面走精面果班人係幾時派落黎
學習歷史既價值就響呢方面體會到，上幾代中共真係棋王黎唔到你唔服。係習總呢期回落返，原因唔駛講啦

好想出條片唔單止講歷史
仲要講下香港人同大陸人分別 文化
唔撚想鬼佬再同我講普通話你好

訪問美國人, 佢地唔會認自己係美國人, 係因為佢地立國立咗百幾二百年, 有自己嘅國民意識.

如果睇多啲歷史, 就會知道, 如果能夠穿越時空去問華盛頓果陣係咪唔認自己係美國人, 你就會發覺佢係含著淚說獨立, 同李光耀一樣.

所以抗拒殖民者, 只係因為獨立耐咗, 斷咗果種感情咋喎.

已經係呢個世界上最易聽得明既美式英文

廢老就算啦
你配埋廣東話音俾佢佢都會話係美國白人抹黑中國